讀完 thei civil n 展 2nd low 想讀research master

想做關於 E&M 方面嘅master 去 做research,
點讀好？